藍絲五毛支持美國示威變相支持香港示威

唔明點解啲藍絲五毛會支持美國示威 港美示威都係反警暴喎 咁佢哋咪變相支持香港示威

想美國亂

有咩點解, 藍屍腦殘邊度會諗咁多野

呢啲嘢美國又唔係未試過
你哋覺得internet 全世界互連下FBI CIA NSA 唔知有外國人攪鬼撥火咩